［29-5-2019］股市直擊+波神信眾區

give me back

274 OR 278

diu but me last night 400- 360 set , u say me hai mei on9

怒賺40點
ff

Refund ar

27

有個問題想問
如果下月期指比即月低係有除淨因素
咁下月比即月高既原因又係咩？

Back to 274 ok

271 sin la

ME WANT FILL GAP.....早幾日276/10510左近果個...

比Ｄ力

D7PCBCDB台🐶

主力今日突然咁生性
好滾動

Rb你唔係sp咗咩

he L both ar

早兩日升平哂啦
now lc lp

隊多Ｄ可能开Ｄ3x sp

已經等唔切掛緊

Lmhy

我屌..16終於暫時唔撚使再捱價.....

守得雲開啦
主力咁樣比我救返

做咩位？

8.5入撚曬價
純粹信念溝

大劉好波

舊果條罪無事，砌兩條新既比你

人民先鋒

BC禾DLLM🖕🏻

Want put 9 3888

lmhy

gs
穿曬位

平哂佢算了

D7UJGU

cfu 射爆港女

今朝比曬機會call
年青人應......

440見..

一棍打穿哂咁心急refund ar

升災

無馬後無改字

C FU

人走蛇DIM SEE SSE AR

差唔多啦...

can I 科勞於 find eat

see bad eye

bjds

maggie 終於肯郁

wa real bj

唔ho drop 住呀未上車架

睇黎又磨到完場

嘻.......

refund ar

上一浸又落返黎開市位

278

27278都去唔到

me really think peter ho lun inch

被誤會

講個笑話....

（想知再講）

加多張撑人走

peter ho inch?

D7EU..

話說收市咁我好似平時咁做下research la

咁計計下數就順手post 係谷諗住 brain storm 下

某人一睇就話： 期邊撚到有去過244 呀？ 你腦裝屎？

我心諗： 我睇住黎打都錯？

但我見佢美國隊長咁既手瓜所以我忍佢： 哦⋯⋯咁應該幾多？

佢大大聲話， 十二月248呀！我cap 埋圖比你好唔好？

我明知佢on9但都係excel改左個數滿足佢....

佢又大大聲話： 呀梳， 244 你岩

唉....